是靚晚 蝦仁強炒飯

很好味阿

觀塘?

觀塘

觀塘？

你點知的

快到

隔夜蝦仁蛋炒隔夜飯
你真識食

我企起駿業里聞到好香

是

仲未上到車？

餐廳轉死性，咁多蝦

蝦仁強冰格隔左好多晚

落咗洋蔥？

印媽餐廳

揼完骨？

聽你講 行路算 我住大西北

印媽牌

簡。

行路快過搭車啦

但好味

印媽又同邊個炒完飯嚟

望到都覺得咸

尊重拉